話說我有個市儈到喊出嚟嘅香港人親戚，就去搭廉航。

是咁的，話說我有個市儈到喊出嚟嘅香港人親戚，就去搭廉航。

佢話係第一次搭廉航。

我因為知道佢份人又市儈，又鍾意貪小便宜，就好心咁講解下個行李規定

不如大家估下我嗰位親戚嘅回應係乜？

快撚d講啦你老母

留名

最鐘意睇d度叔友中伏

講你就講啦

講你就講啦屌你老母真係

親戚就親戚 咩香港人親戚
你係大陸仔？

講唔撚講呀屌

食屎啦你 講就講 估乜鳩

講咩呀屌你老母

講左死全家下世做蝗，唔講生愛滋兼長命百歲

講得好

屌你老母咪撚講

求下你講啦

講左死全家

大佬仔想搞分化標籤香港人親戚 低頄能

千祈唔好講呀支那狗，講親全族畀狗屌

大陸仔返鄉下啦！

唔好講

屌，講左正濕尻！！